921大西北 922和你塞

夠鐘起身

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

921大西北

921

921大西北
922和理塞

起身啦

721 811 831

831太子打死
新屋嶺酷刑

921大西北
922和理塞

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

推

夠鐘起身啦手足
就到星期六

想問一問, 機鐵擋風玻璃硬D, 定無人機硬D
再想問一問, 無人機唔夠電, 可唔可以用機鐵電纜叉電

行動post

922

又機場
上次先西左
不過算
照去
跟大隊

得返一日推

921行完屯門咁攰
返元朗坐下休息下
休息夠第日再去機場
廢青都要出黎吸收下陽光